條脷會唔會生暗瘡

好似生左幾粒

我諗個d係飛滋..

用洗面奶洗條利？

芒槨奶西

up乜春

話左

你開咪算

切左佢

唔準

補返

一定好多人

多正皮